fifa18 pro club 收人

收老手防中，閘。

新隊開左幾日，而家D6。

每晚10點左右開波。

打幾場，如果岩踢先入隊。

有意tg我hugohaha

咩踢法
燒味？短傳？

主要短傳可燒味

有意 但冇tg 加我psn MarcoWong2254

推

d6都招老手

新隊

岩岩D4,收翼同閘

有冇試腳？

有